今日罷工真係好work 政府真係會驚

可以見到班高官狗即刻係佢老母個系出黎回應
建議唔好只係罷一次
可以繼續進行落去
你咪繼續唔撚理市民
小弟已經辭撚左職
一齊焦土 大家一齊死
慢慢同你玩